點解棋靈王所有post都俾人覆鮑姐

小弟好奇一問 想知點解

鮑姐

問你點解啊

起底搵最多正評個post

多謝ching 解答

假設你要同2位明星做愛 但2位年齡加埋必須大過100歲